Freshgrad 要求十項全能的工作都係第一次見

Administrative officer (Logistics Coordinator - E-commerce)

Responsibilities:

Review order fulfillment process and maintain operation processes
Work with 3PL/warehouse to coordinate all logistical aspects and ensure efficient delivery
Print labels according to the order list
Supervise part time workers to complete daily pick and pack activities
Manage stock levels, sales orders, purchase orders via our inventory system
Manage CS and operations in order related issues
Assist in accounting and auditing
Assist in ad-hoc tasks as assigned

Requirements:

0-2 year experience in e-commerce logistics operations
Fresh graduate is welcome
Solid knowledge in warehouse/shipping practice
Good communication skill to cope with senior management
Strong problem solving skills
Proficiency in written and spoken English and Chinese
High Proficiency in Excel
Careful in working on Excel, accounting

睇個job ad都覺得好伏

打ad果條友都係是但諗到咩寫咩

大把job ad咁寫啦

寫就實寫晒，做到以上六七成都已經請硬

廢UP 唶, 哩D 要求講乜撚都得

不過LOGISTICS 工真係收皮啦, 冇撚發展